決定向蔣囝交出5個波台中介狗

俾個list嚟

我

A_Milik

臘囝

E.Lamela

XXXXX🔞
牙蓋
夾埋炒埸

交畀佢做乜牙，佢智障人士黎架唔巧再玩佢啦

又一隻

XXx吊老母